有冇人in過選舉事務處常務助理

收到信下個月進行遴選面試同文書刻理速度測試
即係一日搞掂咁好

上連登問關於公務員既野同玩鳩自己冇分別

呢個係非公務員合約職位
所以上連登問係冇問題

幫推

好耐之前做過兩年，好hea，由interview 到正式工作都係hea到仆街

叫人做選民嗰啲？支持履行公民責任

多唔多人考
我估非公務員合約位應該冇乜人報名

唔好做 我見完到拎到Offer 等半年

咁我唔知多唔多人考喇，淨係知都請唔少人
我嗰陣選舉年，一team可以成4、50人

呢種合約位其實係咪預左人騎牛搵馬
In個陣答暫時做住先攞經驗將來易d搵其他工得唔得

有手有腳就請架喇

我有輕度 有手有腳 是否都會請？

幾錢人工

會請

13000到

無咩事唔好做
同去精神病院差無幾(聽番黎

4月15日in
勿相認

冇所謂 想hea幾個月

吹大左，大把正常後生仔做

如果打字得係咪即刻面埋試？

封信寫完成打字測試後立即安排面試

有冇人in過聽日去

In成點

我上年年頭in 今年先俾offer

咁撚耐 cls

可能咁啱撞正武肺 先咁耐 仲要好似得5個月合約

有冇人知道喺邊度返工

九龍灣

想問下入面多唔多野做
夜晚要返學唔知可唔可以有位偷偷地溫書
我都接到另一份政府合約工
但係就喺公眾場合counter
冇機會溫書

聽講好hea
上面都有ching 回覆話冇野做

收到offer？

之前返呢份工溝到條女

早幾日in完
有少少想唔識答同埋情境處理差少少
唔知有冇機
我有個fd係武肺前in過
佢話果陣唔識答嘅野仲多過我但最後請左

選舉年我認為係100%請
之前我都做過兩年，乜人都有

偷偷地？on9！
我玩開光明正大做自己野

光明正大睇動畫